跨部門反恐小組訪新疆取經 盧偉聰強調考察團無參觀「再教育營」

保安局副局長區志光日前率領跨部門反恐專責組成員，到中國新疆訪問5日，就反恐工作交流。警務處處長盧偉聰今日（12月8日）出席撲滅罪行聯席會議後表示，考察團並無參觀「再教育營」。

盧偉聰表示，有關的跨部門反恐小組為保安局帶頭的新組織，專責針對恐怖襲擊和恐佈份子，需要到有發生過恐襲活動的中國或外國地方取經，學習如何預防、搜集情報和調查。他強調不是所有做法都適合香港，會看別人的經驗，選取適合香港的方面學習。

香港警隊隱性參考集中營運作

即係承認有「再教育營」

xianggang 公安頭子盧偉聰

冇參觀"再教育營"
但係去咗"新疆再教育營"

行程唔係中國安排？
你有權選擇去唔去參觀學習？

新疆唔係得職業訓練學校咩？

咁同睇AV但唔skip祼露鏡頭有乜分別

浪費時間同公帑

咁同睇AV但係skip祼露鏡頭有乜分別

浪費時間同公帑

睇黎要捉佢入去接受下我黨既教育先得